西狗過關咁慢皆因要通關

不如取消通關加速兩地融合，反正香港都係中國不可分割既一部分

呢個係咪下個風向？